黃大仙中彈手足去左邊？

有無人知呢個咩事？
實彈headshot?
無人講咁既？

push

推

冇人理

推唔到

Push

929 個位手足？

推!!!
仲有冇多D片??!

Pish

詳情? 推

下 屌

幾點幾分射 呢單野點解冇報到

有報 只係個個focus哂去荃灣中槍學生

FC 左未架？真係中彈？
喺黃大仙邊個位呀，當時有冇人見到